共產黨既然將埸運動冠名「港獨」，何不將佢成真？

入嚟想屌我話唔應該講獨立嘅，
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
唔該你醒下啦！
成場運動反送中只係導火線，
背地裏嘅不公義，社會問題政治問題，
有邊樣野並唔係源於呢個政府，呢個政權？

唔該你醒下啦！
其實大家都明知呢場運動唯一嘅出路就係推翻呢個政權，
何不就將佢實行？
五大訴求，係啊就當條八婆應承哂，跟住呢？
返工嘅繼續返工，放題繼續放題，去日本嘅繼續去日本，
直到2047？

唔該你醒下啦！
你地都明白由6月9號開始香港已經返唔到轉頭，
共產黨都知道香港唔會再係以前可以「把玩」係手掌嘅香港。
既然係咁，why not a true revolution?

你哋可以當我鳩噏，但今日之後，
無論勇武和理非嘅所有行動，
無論去圍狗局，唔知幾多萬人大遊行等等等等嘅新聞價值同國際注目都會越嚟越低，
最後返返去2014年。

大家係咪真係想咁？
唔想嘅就唔該你同我醒下

好老實講 我地呢一代人預左被清洗
再同佢講咩咁多 根本冇用

唔好再呃自己啦好嘛香港人

光復香港 時代革命

香港獨立！

唔好再流水口號，要諗辦法實行啊手足們
醒未啊？拖吓手仔嗌下口號唱吓歌仔係唔會扣敵人HP㗎。

推爆佢！

什麼歸英自治都可以係一個Option，
但唔提出唔討論就等於Nothing㗎啦，
醒下啦好嗎手足們？香港人？

外國新聞、評論：The world losing interest, need a new script

國際已經開始將佢地嘅目光轉移，
香港人係咪真係要返返去2014啊？

自推

支持 經過幾個月 呢條係唯一出路

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10